721連藍絲都解釋唔到， 求下大家幫手推爆關於721既post 同文宣!!!

push

中科興業話你聽獨立調查委員會完全冇用